【正視聽】留守唔係問題，但泛民一定要兌現承諾

唔想再糾纏咩民調問題，呢啲係政治決定，無論接受委任定杯葛，要自己承受政治後果
泛民想留，無人阻到，咁你咪留飽佢
不過！
民主黨之前口聲聲話留低可以擋住明日大愚、可以擋住大灣區投票、又可以擋保皇啲濕9議案，唔該你真係同我擋曬佢，唔好開空頭支票，你話咗擋到，如果第時照過，我逐條同你計

仲有
唔好再側側膊，出席率無98％唔好話自己盡咗力，講到留低咁巴閉，唔該做返出嚟
如果班泛民真係個個都慢必、朱迪上身，22個慢必咁款捱一年，我寫個服字俾你又點話
但如果泛民只係繼續開空頭支票、欺騙選民，大隻講，哈哈，以後唔洗留係政圈

其實留定唔留都好，咁樣互屌就中晒中共圈套

中肯

接受委任一定唔會投, 一票都不會投 完

不厭其煩提醒大家，民主黨之前講到明留低係要擋住明日大愚同埋大灣區投票，仲話要擋住好多「惡法」

唔緊要啦，super，大家以後都無票投，選舉都無㗎喇

所以全部委任囉

留唔係問題呀，但唔好做到服從咁
你係留任去爭取，唔係齋留任防守或者唔比啲議題過
比啲鬥志啦屌

呢個po要留一年啦。等睇泛民一條都擋唔到然後又話係香港民主最黑暗嘅一日，然後泛民選民繼續被騙

有啲難度，碧雲姨又要教書咁忙

咦，係咪開錯台，好似去咗創意台

［重整隊型］集中要求泛民交代議抗爭方法好過，勿互屌益中共，689睇得好開心

要求咗交代好耐啦，不過死都唔肯講

係

屌

抱歉，開錯台，再開過

根本冇plan呀嘛，可以預視未來一年應該同前幾年一樣，又唔出席又唔投票，泛民選民繼續含撚

//如果第時照過，我逐條同你計//
其實泛民做唔到佢哋真係冇後果，下年冇選舉都唔出奇，所以根本冇辦法懲罰佢哋

其實去留比例5050都好難再講話說服另一邊
依家可以做既做兩邊 泛民同初選勝出者坐低傾個兩邊都接受既plan c出黎，而唔係一刀切留/ 拒絕委任

蒜 狗 掃把

淨係出席率都已經收得皮